[突發］良心youtuber catgirl拍片表明反送中！！！

唔笑catgirl了

有巴打開post話喺台灣見到cg參加反送中靜坐

From catgirl

作為半個公眾人物，應該要發聲嗎？

那天6月9，人在高雄，整天沒有外出，看著不同新聞媒體的直播。香港有103萬市民不怕辛苦，走出來汗流浹背的遊行了一天。但當晚林鄭回應說不會撤回修訂引渡法條件，令很多香港市民憤怒，亦發動了罷工、罷學、罷市作抗爭的回應。

6月12日，參與了在高雄合法的反引渡法集會聲援，由早上至晚上，靜坐抗爭了8小時，日曬雨淋很辛苦，坐得骨痛了兩天，但也不夠香港走出來的市民辛苦。

集會當天播放著香港各媒體的直播，一枚又一枚的催淚彈，一發又一發的布袋子彈。然後愈來愈多台灣的朋友參與集會靜坐的抗爭，為香港打氣，初步估計，高雄晚上的集會多達300人參與。

在那天，我哭得像豬蹄一樣。很心痛為什麼香港會變成這樣，亦為自己不在香港很反感和感到生厭。

當天晚上，即使身邊所有的朋友也勸喻我，但我實在放不下香港。原本是6月22日才回香港，但也執意買了第二天晨早的機票，飛回香港。

或許你對香港現在的抗爭會有不同的看法，會有不同支持或反對的行動。但在社會上，每個人也有自己的角色，每個人也不一樣，所以每一個也是獨特的。你可以支持、可以反對、可以不認同、可以有自己的見解或不同的發聲方法，但在文明民主自由的社會，不是互相斥罵，而應該是互相尊重、互相協調，才能形式健康的社會。

你可以是和平派、衝擊派，甚至是反對派，正如我剛才所說，每個人也有自己的角色。

和平的抗爭當然是理想中的最好，不會有任何人受傷，又能成功抗爭。但是當權者一次又一次無理的打壓，忽略103萬人和平遊行的聲音，導致市民憤怒，甚至有升級的行動，但請問這真的完全是示威者的錯嗎？

在那些強權的國家，是單以和平的抗爭，就能成功爭取基本人權、自由？孫中山的革命、柏林圍牆是一個很好的例子。

現在的香港，我們應該團結，和無理、強權的打壓作出聲音。團結不一定會勝利，但不團結便一定會輸。

身為香港人，我們有責任守衛香港，不管你是前峰的示威者、和平抗爭者、或者是其他行動的市民，那管你是反對者，也請你為香港發聲。

我知道這一條影片、這數天Instagram上不斷的Story、還有現在這篇文章，也會對這我們有很深遠的後果。或許有一天，CatGirl會被消失了，又或者因此而無理被引渡了，但我很愛香港，我捨不得放下香港。

我們也出來發聲了，你呢？

吉妹放下私怨 你好bravo啊！

對唔住 catgirl 女神

強烈要求catgirl絕食抗議

Catgirl

真女神

嘩屌以後佢笑佢

貓女BB

已訂閱

達粉 可以轉睇 catgirl了

民主女神

屌
respect啦

唔反了

希望黎緊可以番黎屋企出一分力
佢身形企前線有好大優勢

喊到豬蹄咁

第一次正評catgirl

朋友話發夢見到肥學生妹來回添美道運生理鹽水
好滾動

好波

邊個係肥學生妹？

大家都是香港人

好想抱起妳嚟屌錫
可惜我做唔到

收下口德啦ching 落地獄啦

哭得像豬蹄

唔哭就唔係？

已訂

相反隻达狗

Cat girl好野

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

佢衝嘅話應該可以撞散哂啲狗

即刻訂閱佢

原來肥婆也有好人

肥是原罪篇文對佢唔適用

呢個肥妹仔

唔笑你啦

貓女~真。敢言

嚇親 我以為後面嗰啲係包頭女

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

吉 大局為重

正皮咗

唔鬧佢住

Kol清泉
新一代民主女神

連連燈仔 vs CG都瓦解埋
林鄭